[突發] 未fc 大波man入醫院

希望偲嫣妹妹有人陪

最緊要人有事

唔好俾私煙孤單

希望今個聖誕有好消息

就農曆新年
車公係咪盡deadline fighter 本分

REST IN NOT PEACE

私煙：「文，不能只有我一個」

終於可以加圖了

私煙都食？

屌咩, 買左3支香檳未到聖誕就開撚晒

車公

21號 印度神童嘅預言？

車公加油

大波man係時候要見毛澤東

無野呀

有情有義

請問千兩乜事?

落去陪佢

相親相愛

最緊要個人